不得不認Marvel越來越得心應手

Marvel 今年破天荒一口氣出三套
三套都處理得宜 尤其俾人批評用罐頭音樂呢個弱點處理得好好

另外三套戲既定位都精心設計過 唔係三套都一味齋笑/齋打怪獸
頭陣Gotg 出奇不意玩感人效果不俗
中間蜘蛛俠穩打穩紮加美隊Iron man串連mcu再融合pop culture
Marvel教埋大家點完美整個rereboot出黎
(就係唔使似Bvs咁又要講一次wayne個背景故事)
尾門雷神Waititi 接翻gotg路線加埋首immigrants song再加終於有d message既故事好好咁總結左2017年Marvel既projects

仲要揾荷里活名星客串既Casting都㨂得好好唔係9揾 例如史泰龍 Marisa Tomei Matt Damon 更加唔使講做壞人既Kurt Russel Michael Keaton Jeff goldblum Cate Blanchett

老實講三套都唔係The Dark Knight既level
但係Marvel就係知道MCU唔係要一套Dark Knight 係要幾套可以恰如其分串連MCU又可以獨當一面既戲 係完全知道自己個MCU要d咩 唔係一味睇住DC 做咩又跟住做
剩係呢點都領先Dc幾年

下年七套marvel

史泰龍唔係客串咁簡單

最犀利係thor系列出名垃圾都救番起身 票房準備上8億
雖然我自己麻麻呢套

Thor 起死回生真係

Marvel

Thor加左Hulk都繼續可以主導番套戲，實力平衡得好好

其實套套都唔係真係咁好睇

Cate Blanchett

Defenders

Thor3就嚟8億美元票房

gotg 2比起第一集真係麻麻
另外兩套都幾好
唔係好明點解啲人覺得thor 1 2唔好

利申最鐘意雷神

Marvel同迪士尼真係電影戰略家黎
將一個默默無名既演員推上高位
半爛既雷神系列都可以咸魚翻身
賺左差唔多4 5億美金 比上套多接近兩億
但成本無點增加
美隊系列由第一部既3 4億票房
到美隊3暴增到11億
成本double 但票房幾乎係triple
仲有蟻人 gotg 呢兩套
當初好多人唔睇好
都可以大賺特賺
票房已經勁過好多頂級商業電影

而家仲敢膽死拍套黑鬼為主既英雄片
我都不得不佩服佢

Marvel有戰略有頭腦有plan有膽色
迪士尼有市場能力 推銷 包裝 宣傳
相反dc每一步都利得膽顫心驚
好驚蝕錢 好保守
結果越係想保守想求穩 就越唔討好
結果賺埋賺埋雞水咁多
今次最大希望既jl蝕到入肉
我諗票房最終得6億內
如果慘d 可能5億內
咁分分鐘要倒蝕2億美金

下年仲出套行俠
但面對marvel咁猛烈既攻勢
下年一系列大作
如果水行俠再蝕
我諗到時dc film應該會驚到想賣盤

我唔知你哋點諗
但我覺得Thor 3幾好睇

悶掛 我覺得始終都係神話人物 唔通一黎就識搞gag咩 份人古板係符合設定 想營造份聖詩feel啲其實啱架喎 個人唔覺得有特別遜色 自己反而對ironman最無感

Probably Smartest marvel movie

Gotg 2幾好 終於唔係bbq ending 雖然都唔太dark

thor3真係黑馬黎
本身連marvel fans都唔太睇好
始終頭兩集，尤其第二集太垃圾
不過對個導演waititi有信心
去到呢集終於搵啱風格
最後真係成功跑出

其實我覺得3部都好一般
只係為左睇avenger 3所以追落去

真係唔想dc就咁收皮 個人覺得佢鏡頭同特效都好好 係衰係planning位
相比之下marvel既鋪排係好好 dc一早鋪條路好d 而家就唔洗咁難行

MCU由初初普通英雄片, 搵到一個風格同定位
重新確立左英雄片既水平
MCU近幾套既三大元素都好明確
節奏快, 唔玩起承轉合, 持續高潮
搞笑
動作特技

同一般英雄片比較(FOX個堆marvel)就睇得出分別

dark knight又係定義另一種英雄片水平
但好明顯batman三部曲個種內心戲, 黑暗, 人性哲學等等係好難keep住拍
後期既作品都已經失敗, 之後就迷失左
WW比較好評都因為佢變返普通英雄片咁拍, 唔會太差, 配個靚女就令人收貨

雖然唔關disney事，但套the punisher都好撚高質，退役軍人，黑警濫權，second amendment都提晒

david同frank嘅分歧又正正係美國對外政策嘅縮景

WW成套一滴血都無, 衝入個戰場但係無人有血, 明顯想大家老少咸宜. 但係太老少咸宜, 變左大人又會唔夠皮.
今次JL又係咁

劇集黎講 dd2 punisher真係好高質
對比其他英雄片 agent of shield, the flash, green arrow真係贏十條街

傳奇新版哥斯拉要幾好打先幫到華納賺返豬隊友dc film累佢蝕既錢

thor 3 係唔錯
不過thor 2 仲記得打打下大佬搭地鐵 果個笑位尷尬死

其實zack 唔應該走
好鍾意zack 個種風格
D畫面好靚動作好有力打得好爽
想佢專心做構圖同動作
故仔搵第班人負責

依家zack 走埋就會搞到畫面又無動作又無劇情又無風格又無

依家淨係想睇到水行俠希望中中庭庭就收貨，始終momoa 幾型棍

DC班膠層繼續自視過高啦
繼續剝削production team既creativity啦
遲早收皮

Iron Fist

黑夜之神係dc神作
但dc拍多幾套差唔多既 又會拍臭自己
想跟marvel 合家歡又比人屌

我都唔知dc點走出困局
仲學人話fuck marvel
度撚掂先啦dc狗

真係有d感動
初初由iron man睇起
成日期待會點同其他superhero合作
而家直頭創造左個世界觀出黎
但個人覺得用復仇4打完滅霸黎完結呢個世界係最好

老實講 今次入場係聽首歌 聽到想睇
同埋想睇影后繼魔介 到底仲係咪咁正

雷神3睇mx4d
d畫面好撚靚
由其一開頭打火人個part

佢地度期度得好準
果幾套以為一般既gotg 蟻人 係正文藝片 記錄片 同埋d垃圾戲上果期出 除左睇佢都冇得簡
（唔知外國係咪 但最小香港係）

唔認同 star war 7唔太掂

最緊要多笑位 唔好由頭到尾死老豆咁款

講到口都臭 明明三部曲唔係dceu，講親dc都要有班柒頭係到提三部曲，上次睇ss果時排後面啲柒頭mk仲要係到懶醒咁講咩joker係被老弄開個嘴 九唔撚搭八

比黑夜之神更drak, dark得更明顯
先有機會流返入大眾市場

正正就係DCEU唔拍部Batman solo先 隔一隔會好d 背景同點解憎Superman 都可以在solo講 唔需要迫哂在BVS

最勁係佢套套都有關連 好似追劇最少一集咁睇少套都唔得

正解，其實DC鋪長啲黎講出多幾套咁成個脈絡會清晰好多; B v S 其中一個敗筆之處就係觀眾唔知佢地喺度做緊乜，好多位唔合邏輯

佢做到個感覺係 咦又有新一集marvel要睇
基本上佢拍乜都照食

一集都無睇

dc電影成撚日都要dark dark dark dark
屌那星，如果冇接觸過漫畫， 淨係睇過動畫
cyborg 係搞笑角色嚟㗎! dark條毛咩

其實DC有冇諗過出啲會死人、流血、非合家歡嘅英雄片？

唔使跟死marvel啫...

Marvel 依個十幾年既project 真係好屈。除左幾套大雜燴收得。個universe 都帶挈二線製作收得。搞到連king Kong 都要抄 universe 個concept。
不過英雄片太泛濫，加埋inifinity war 之後，個universe 點承接都係大問題，而且演員都老。對mcu 黎講其實仲有冇下個十年都係大問題。
始終第一集avengers 已經講梗thanos，但而家都未開戰。
咁打完之後，仲有咩大佬可以撐起個universe (我知大把勁野未出，但前面冇伏線）
至於dceu 應該純粹想食埋依水熱潮，快快脆脆出晒佢。

Dark knight唔係dceu 但佢係超級英雄電影既旗幟黎
雖然係咁 Marvel都唔會一味死追黑暗風格或者人性主題 呢點就係我想講既

換湯唔換藥

為左市場，部部戲都係同一條公式咁濟，係得cw比較唔同d

但都係無乜新意，睇頭兩套就覺ok，睇得多就係悶

不過而家dc都係一鳩樣

票房勁唔等於套戲好 只係多垃圾觀眾

酸撚到

Marvel 死忠

票動少果套先係好野

cyborg?

NO!

This is cyborg

Agger
上次睇 Gotg2 瞓著咗

唔覺得換湯唔換藥
愛回家 就講校園愛情為主
Gotg2 就親情

講無新意 大把經典電影走去翻拍
成個電影業都無新意

依套真係極垃圾

DC根撚本無plan, 跟住人地走
講真DCEU正路有撚排先成氣候
除左ww同超人 其他幾隻連ben佬個batman都無獨立電影，觀眾有撚興趣入去睇咩3唔識7
擺到明想跟個EU潮快快手拍左自己呢邊既大集燴算撚數

岩岩醒起有套Fantastic Four
係咪唯一一套黑歷史
定係好似Xman咁比左Fox拍
我見維基寫fox既

f4係fox既
最新個套根本係為左保住個版權鳩拍

雖然marvel 罐頭戲
但至少入得場都會知道
套戲合理預期

Dc 果d 真係抽獎咁抽
一日未睇都唔知係點

最佩服真係雷神3
由一個比第1/2集玩到變膠角既角色，再知道變埋徐錦江
心諗呢個角色應該都玩完，上影後一直觀望
點知一堆影評加朋友都話好好睇，聽到R哂頭
一睇，到第3集睇完竟然係好娛樂性畫面好靚之餘，雷神更加係變到有血有肉，個人覺得完滿度僅次於隊長呢個角色

fox marvel
有好有唔好，wolverine同deadpool都幾成功
最近先有新聞話disney傾緊buy back fox堆marvel
如果成真 都唔知可以點搞法

marvel叫好=觀眾垃圾
dc摺檔=觀眾垃圾
dc狗永遠立在不敗之地

Fox 做緊

Reboot xman
SW有呀爸啦

表示同意，坑已落

Thor 1係Kenneth Branagh執導，佢本身就係擅長拍劇情甚至文學類作品，而佢所拍出黎嘅作品或多或少都滲透左莎士比亞式風格入去。Thor 1其實係一套講義兄弟同養父母間嘅家庭倫理悲劇。

Thor 2導演就轉左做Alan Taylor，佢主面係拍電視劇多，近年作品入面香港最出名應該係Game of Thrones，佢第1同2季都分別執導過幾集。Thor 2的確係處於一個尷尬位，Marvel Studio處於重組時期，同時亦就住Thor 1嘅影評希望轉變得冇咁嚴肅，但又未定到確實方向，所以基本上又係繼承左第一集又拍左套義兄弟同養父母間嘅家庭倫理悲劇出黎。

Thor 3反而就簡單好多，Marvel Studio重組完成，成個mcu計劃統一同清晰晒，加上gotg1同2成功，於是就理所當然地以gotg風格做中心統一mcu係宇宙個part嘅世界觀，套戲的確係popcorn左，冇左1同2集個種文氣同沉重(悶啦啫係)，但同時亦都隱蔽地收埋左國家主義定個人主義重要呢個信息係戲入面。

Thor 3 真心好睇
Thor 1 2 無女主角搵鬼睇

Thor1女主角都唔錯

想當初係hulk片尾見到tony己經好期待
估唔到今日可以係人都識
仲要唔止ironman，係幾個都係

商業上好成功喎

Thor 3拍撚到家有囍事咁都有人吹奏

你咁講姐係正義聯盟連家有喜事都比唔上？
嘩 難聽過粗口

好一個大坑

咪係 柒到 成套定位唔知係笑片定劇情片 九唔搭八 我睇個場啲人都係冷笑幾聲 我就完全笑唔出

硬係覺得雷神3同DC WW個音樂好似
係咪我記錯

係

其實完全係喜劇片
唔會有咩深度同內容

嘩巴打你好有性格 好有深度 好cool呀

8億美金票房WFC your feeling

依個真
Thor wo大佬 你話Spidey Antman個堆搞笑啲都接受到

屌你雷神就咪撚搞gag啦

咁唔係多人睇就代表岩架嘛

好難想像將來冇左Cap同Ironman嘅日子

雷神唔搞gag又話悶
搞gag又話似家有囍事
最搞gag都係你地啲懶係扮識睇戲既人

不要再說了

JL一開始大超個咀

邊7套? 黑豹, 復仇者3, 仲有5套係咩野?

蟻俠與蜂女

唔好又分黨分派，兩套我都有睇，咁我係DC 狗定marvel 狗
我睇Thor 3前直頭做小小功課睇咩叫諸神黃昏個劇情先入去
入到去睇完全唔係個回事仲要亂搞gag 拍到好似gotg咁，仲要你班人揸住個票房係到講好收得
唔係個回事就唔係個回事嫁啦，真係好無奈

另外四套唔關事 3套xmen 1套venom

笑撚咗 人地拍戲嘅目的就係要吸引多啲人睇，你就話唔係多人睇就代表啱 真係諗唔明你地啲邏輯

做功課入場
咁你應該明Ragnarok嘅意義係咩啦
成套戲好表現到重生呢個point喎

Thor 3重生在邊
兩兄弟和好再比滅霸搶石？
Thor 由頭到尾都冇體驗過死亡

超人啲劇情咪又係垃圾
當時幾多人屌爛片呀
以為睇緊外星人襲地球
天煞地球反擊戰啲fd

Mavel有幾套都爛架喇
不過見到DC狗入黎吠就覺得好好笑

Dark Knight 系列之後
套套都垃圾

咁佢定位商業popcorn片真係拍得好睇嘛，咁無可否認佢改左漫畫劇本，die hard fans 實會不滿，
不過票房成績大過一切，例如占士金馬倫拍d片一樣咁公式咁popcorn, 但拍出黎好睇ma

係咪睇1/2集睇上腦 thor個角色行番正路輕鬆陽光更合適

成個Thor Franchise
Thor呢個角色
當然仲有literally咁 Asgard重生，雖然係變左喺隻太空船

做唔夠功課囉

punisher 型到仆街,勁Man ,D 文戲都好睇

成班偽文青,

特登去做功課真係傻豬黎
Marvel一路主打大眾市場，基本上就咁入場都冇咩問題

同你地講野真係嘥氣
笑人認真睇戲都有
睇合家歡劇場啦

佢係合家歡喎

8億人食屎你係咪要跟住食

marvel唔係搞笑為主 係咩為主?

睇戲, 冇必要去逼人用自己睇法去睇。有人覺得popcorn 好睇, 輕鬆一下, 有人覺得太公式化, 咁咪睇其他野囉。
但係MCU 係依十幾年真係成功。我都覺得公式化, 見到spiderman 真係屌出聲,
但都睇晒, 因為想睇thanos vs avengers 可以點拍。當Thanos係神, 而最弱個幾隻hero只係強化人, 究竟可以點。而且參戰既英雄會多avengers 成倍。唔少已經係big name, Disney 可以點計條數。

最撚憎d人話咩要做功課先睇戲
呢d唔係叫認真 係叫on9啊
一套好嘅戲洗撚你自己做功課
佢套戲根本就要交代
如果你覺得做功課睇戲=認真
你真係個自以為是嘅on9仔

班dc 友面對唔到jl 失敗
thor3 唔玩深度唔玩黑暗都屈到jl 收皮啦 做功課先睇，你估個個咁得閒咩on99, 睇dc 唔做功課就睇到1999 又話人唔做功課，最後得返班fans 睇票房一差咪唔撚拍囉 商業野緊係要吸引新客源，一成不變下下落漫畫reference 觀眾睇唔明咪唔睇囉下次

最on9係有班人一開波定型左隻角色要咩風格
一唔岩就話套戲廢
大佬
宜家係套戲廢定唔符合你ff嘅所以嬲鳩啊？

雷神3 都係屎
可能有人會覺得唔好睇 但我諗點都未去到屎既級數掛

睇場戲仲辛苦過考試 為乜

屎都打贏jl, jl 真係屎都不如
用埋d 咁既比喻，笑死人

marvel 係合家歡
CA2 CA3 幾時變左合家歡?

深度

一個post睇到dc9幾高質
實要入嚟講 票房你有份收？？你買咗股票？？
全世界觀眾唔識睇戲
全世界都鍾意食屎
笑片 不了

jl真係對佢地打擊好大

CA2,3你洗唔洗又做定功課?

點解唔係

無計啦 dceu再咁落去唔摺都難

過檔DCAU

DCEU摺檔係因為你班柒頭唔識睇戲

咪臭係 唔做定功課先入場 點明d世界級漫畫彩蛋

mcu真係好似追劇咁

dceu 講真得ww係好睇，mos bvs jl 頂多叫收貨，ss直頭垃撚圾

最重要佢套套戲交代每樣野都求求其其，人物交代趕，劇情交代趕，所以咪build up唔到個universe 出黎囉

你睇下人地Tony stark，係avg1之前，段分鐘咁計，出場應該多過JL六個加埋 起碼睇avg之前，已經大概有個宇宙觀係我個腦到

dc呢？bvs夾硬黎，mos ww只係叫做講左人物背景，ss同jl 零關係，我都唔明邊個做planning，亂鳩咁拍點樣出到個宇宙出黎呀？

心急出黎抽水 點知反而要擔心蝕錢

重回DCAU懷抱

電影版一定要跟漫畫版?如果跟漫畫諸神黃昏應該前半part悶死又或者唔收得

不過Marvel復仇4打後係一個危險位，我相信好多巴打為左睇打滅霸先追前期電影，咁打完滅霸個世界觀會變成點?而打後既boss會係咩?如果係咁出一推英雄，我相信觀眾會睇到厭倦，其實拍完復仇4收手最好不過

Bvs拍黎個用途整個世界觀出黎，但太急進，好垃圾

Spiderman

wb都係專心拍好fantastic beasts（harry potter universe）好過

個底打得好，家下真係好難輸
雖然avg2都拍得普通左d
3咁多人物真係唔知點

如果可以同fox合作有x-man都可以

佢睇DC睇上腦，以為英雄片一定要黑暗 寫實

係 頭一集好正

收購

BTW SONY都想買FOX
佢真係好絕望

因為黑暗先方便整cg,你唔見ww,jl光左之後cg好假

咪撚同班DC9嘈啦

一係就吠 一係就搬龍門

咁如果有復仇者應該有5，我擔心復4講滅霸打唔死，變左變形金剛無限loop

漫畫大把大事件可以改編

啱啱雜誌訪問 話已經plan好未來20套mcu電影

劇本應該係
1.Disney買唔到FOX（反壟斷法應該唔會批）
買到的話MCU唔洗再俾殘廢餐SONY
2.Sony買FOX
3.SONY繼續殘廢餐 然後自己得閑就拍下外傳敗下家

Marvel ceo KF話已經plan緊未來廿套電影
將會同之前phase1-3完全唔同
佢最勁係唔會安於現狀，敢於嘗試
真係有熱誠

笑撚死 肯面對JL大敗未

可能佢覺得2億人食果舊香d呢

對DC/WB真係恨鐵不成鋼
下年年尾得套AQUAMAN上映,同套SHAZAM準備中
其他Plan又未有,Cast又未有
又要驚又要做,又要抄又要見步行步

拍10套, 6-7套有賺, 其中2,3套大賺
唔怕投資落1,2套試新英雄, 睇開既都會睇, 唔會蝕到仆

DC少票房=少人食屎
原來DC拍一部電影諗住要少啲票房
好撚偉大

psC電影少票房依個目的一早做到

又係度分派别，好撚煩
雷神3如果反派講多少少,搞笑接駁好d.
己經係我心中神戲
今次場面。音樂。反派都有進步,明顯marvel進步緊

電影界毒瘤作品

我想講一句 電影唔睇票房睇咩
電影人都會講票房反映一切啦
成班人話票房高唔代表咩真係笑死
同電視劇話收視高唔代表好睇
銷量高唔代表一定好一樣
連登啲教育水平真係

咁好簡單姐，下次將套戲cut到90分鐘
再出3hrs DLC版，舊屎可以一個人霸曬黎食

亞視零點收視，因為恩雨之聲真係好高質
Tvb三十點，因為好多垃圾觀眾鐘意食屎

mcu 之前俾人詬病嘅畫面問題色調太單一都搞掂晒
睇下Dr. Strange同GOTG仲有而家雷神

好多DC9比套JL搞到傻撚左
太大打擊

Tvb 又真係屎wor

有無人鍾意blade

就咁睇出面一堆降魔的po已經知果班連登會員D口味

其實shazam好柒 如果照dup落電影應該無人睇
大叫shazam就落條雷呢啲設定真係好老土

9成觀眾睇戲都係想娛樂下唔想諗咁多，thor3我女友唔知頭唔知路睇完都好開心覺得果百幾蚊抵比，雖然我覺得唔係好高質

有咁神
唔係話拍得差，但真係有突破都係其中兩三套，然後再將個成功模式搬去其他戲
最煞食既係佢哋出得一個新英雄都有把握將個角色既技能拍出黎係吸引到多數觀眾

其實睇個人取向啫
有人睇戲為咗輕輕鬆鬆笑吓咁
有人想睇有內涵、深度

tvb係屎，亞視高汁到汁左，DC命運都係咁

Kevin Feige says AVENGERS 4 will “bring things you’ve never seen in superhero films: a finale."
“There will be two distinct periods. Everything before Avengers 4 and everything after. I know it will not be in ways people are expecting,” Feige teased.

Marvel 既電影宇宙直頭改變左荷理活既電影模式啦
之前邊個諗到拍英雄片可以拍到長拍長有,有串連, 又可以整部英雄大雜燴

1 Marvel's The Avengers
BV $1,518.8/$623.4

2 Avengers: Age of Ultron
BV $1,405.4/$459.0

3 Iron Man 3
BV $1,214.8/$409.0

4 Captain America: Civil War BV $1,153.3/$408.1

5 Spider-Man: Homecoming Sony $880.2/$334.2

6 Guardians of the Galaxy Vol. 2 BV $863.6/$389.8

7 Thor: Ragnarok
BV $791.5/$277.7

2017三套一黎上哂567位
今年係成功 總共24億美元
不過spiderman好似落sony袋

唔係點叫殘廢餐

咁超人應該係陽光向架啦，點解超人可以改，雷神唔可以？

其實Marvel係商業上係完全成功
先不論套戲內容，
由檔期、宣傳、pr、planning
每一樣野都贏哂dc
Marvel仲會照顧哂唔同客源既觀眾
要深度、打鬥場面既有美隊
要合家歡、搞笑有雷神,gotg
仲要拍埋劇照顧埋一啲無咁出名既hero
dc要翻盤除非avg完左無後續啦

劇集punisher 同daredevil 都遠勝 cw果堆劇

如果你拍套戲係為拎獎個d咪無所謂囉
商業電影唔係為錢為咩
唔通dc 電影拎到最佳劇情獎、最佳電影？

結局係avenger 打敗仗, 陷球剷
之後可以成個universe reboot過

無錯票房唔係代表一切
老變/Minions就係高票房垃圾例子
但依家M記無論影評人/觀眾口碑都掂喎
你唔鐘意唔係問題
但套戲點都唔會係垃圾啦

仲有gotg有baby groot 可以吸引女姓
Spiderman校園風就年輕人
黑豹有黑人市場（同ww有女權光環一樣）

有啲影迷只剩下個人印象流，佢地覺得垃圾就係垃圾

唔知邊個睇個fan theory 係用女巫

好似House of m咁reboot

咁就唔洗死，又可以俾返d好結局佢地大團員

可唔可以好似sw咁講句No more Mutants

同以前tvb啲膠劇, 結局先發現原來只係一場夢一樣

我唔想佢地死

寧願佢地退休

MCU有口碑有票房
係商業電影已經好成功

應該係拆帳姐

Marvel只收一筆制作費，票房全入Sony

Marvel最大好處係係spiderman可以返黎客串

好係周邊商品都係disney落袋，sony淨係袋票房，真係咁樣disney先賺得甘

Fox個邊x-men唔出得周邊商品先堅係大鑊

之前周邊商品賺開2億至4億
如果放埋落Disneyland仲和味

所以話wb真係開善堂
攞大舊錢出黎拍套戲淨係做fans市場
大眾口味一概不理，幾咁曲高和寡
所以票房咪唔重要囉
marvel識迎合大眾拍商業電影就係垃圾

Venom真係好撚型

係hardy好撚型

Venom本身個設定都好型

過咗咁多頁啲DC FAN BOY都唔敢回應依張圖

電影唔夠drama精彩
利申agent of shield打手

冇得應

幾時先死晒DC狗 好煩

好難同the dark knight 比較
除非Christopher Nolan 拍晒成個系列
咁就唔同玩法

咁雷神係搞笑角色
m狗真係

逼到人地埋牆角啦

DC = Director's Cut

套套都話要睇埋Director's Cut 咁不如直接出碟算鳩數啦，on9 marketing

其實mcu color grading都係唔太得
佢隻色調風格根本唔岩呢類cg action film 太灰太fade

dc先得嗰幾套啲bugs已經多到數唔晒

呢張好賤

DC👈🤣

SO MEAN

Minion 係合家歡，冇深度，但唔代表垃圾ge

班dc狗都痴晒線
Minion本身就主打family市場 比大人細路一齊睇
無深度好正常wo
屌佢無深度 垃圾
同屌童話故事書低b一樣咁弱智wo

講返超級英雄片本身就係商業味好重既電影
對一部重本重卡司重特效既商業片黎講
可以話票房幾乎等於一切
而呢樣野上marvel已經好成功
再者marvel既片一向評分唔低 評價都唔錯
何況觀察唔係傻 你評價差
其他人都唔會肯埋單
尤其北美地區最睇重網評
你睇下wb幾咁失敗
就知口碑幾咁重要啦

三套垃圾

我講緊外國 諗唔到仲有人睇tvb
唔好意思 冇考慮到連登教育水平

用tvb黎比就真係柒啦
一來tvb獨佔
二來係免費
一套戲黎講又有其他選擇又要俾錢
收8億美金既戲竟然同tvb可以相提並論

講Minion果位唔係話"但依家M記無論影評人/觀眾口碑都掂喎"
點DC9法?

CLS

望都唔敢望啦

好擔心DC fans會唔會爆血管,想駁又駁唔到,講埋曬D歪理
希望DC 好好振作 有競爭先有進步

放過佢地啦

好心以後marvel d預告加警告
本片段不宜dc狗收看

Dr. Stranege無諗過會咁好睇

視覺效果

睇下dc

Daisy

套JL 入到去睇
個劇情鋪排睇到我屌左聲
利申：marvel fan

就出iw trailer

就快有預告

陰公囉,預告既回響仲勁過JL,DC真係算吧啦

Marvel Studios' Avengers: Infinity War Official Trailer